====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aujourd ' hui , je sais qu ' une parole facile mais originale , celle de Le Corbusier , peut , sur les considérations urbaines , être parole de charlatan .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

